［13-6-2017］股市直擊+波神信眾區

D7BC
今日又要準時番工

GAP DOU PARK PARK SEN

MO STONE LA

D9BC

D7PC
D9BC

天文台雞黎

dllm...直接黑雨算9數啦

細路返哂學先紅雨
大交合

大交合ISG

大雨到
坐緊巴士好似坐船咁

大交合is BC

NBA總決賽Game 5即將上演（樂視今日9:00am直播），勇士回師Oracle Arena佈軍迎戰騎士，力爭兌現3:1優勢再奪總冠軍。呢場萬眾矚目嘅賽事一票難求就唔在講，但如果有機會買到兩張場邊靚位嘅門票，你又願意真金白銀出幾多錢？有美國球迷嘅答案係：104萬！

據美國《ESPN》報道，一位勇士季票持有者周日喺球隊售票網頁出讓兩張場邊門票，結果以13.3萬美元（約104萬港元）成交，淨係手續費已經佔1.7萬美元，認真「乸脷」！另外，據球隊售票網頁顯示，Game 5門票平均售價為1,731美元（約1.35萬港元），亦比去季Game 5高出接近兩成，睇嚟勇士迷好有信心球隊今場能夠「埋單」K.O.騎士封王，即管睇吓最終能否如願以償？

贏唔到就

睇追風post先好笑
本身黃雨有人沖入去屌柒大交合睇數據唔睇現實環境

之後比追風d撚樣屌 番轉頭話而家邊到邊到無雨唔算廣泛地區 黃雨都比多，仲叫人打去大交合問
之後隔一陣就即刻紅雨 笠晒水

全能既BC

濕撚晒

本身紅/黑雨應該要有預警作用
上次就係睇數據做人先比人屌
果班9成9係小學雞 淨係睇數據做人天文台唔洗請人啦

濕撚曬
唔撚驚

qq rubbish

啪啪啪

跌一日咁少

BC說夾就是夾

騎暫時OK wor

好似唔見個盃係場區，即係又無得贏

redbox gap die me

今日又要睇生命石表演，賭撚同klay咁快2犯

生命石加MY BOY

Green今日好猛

CAV一出bench就倒哂水

咁勇班友都送左唔小分既，你睇，岩岩又送左球3分比JR

今日到1918

Zaza搶進攻籃板都無用
自己def rebound 送幾球比人

第一隊3:0反CUP好唔好

有花生食就得

Monster Hunter: World confirmed for PlayStation 4 and Xbox One early 2018! PC version coming at a later date.

唔好啦
到時猗d fans串過馬撚

VR 斬龍

capcom 真係好識cap錢，成熟左個市場就出一隻落黎奶盡一分一毫

銀魚又gap

ME WANT PLAY GUNDAM VERSUS SIN

7月6

但抵俾佢賺既

係唔係訂驚有高達送

係呀,特典多一架

4C小心又俾BC寸

又要課

隻芒亨係咪mmorpg黎...

BC HO INCH🖕🏻

HEHE...

淨係老任果邊都cap唔少

賭撚又power max

吾皇竟然俾人吹走步

做生意應該係咁架喎
叫fd幫新公司design 咭片，咁我由佢自由發揮
佢又做得ok,而且玩左好多唔同的印刷效果
一拎去quote 價，兩個幾一張
咁多年都未見過咁貴的咭片
仲要十四個working day
問其他直情話做唔到，嬲嬲地想拎返工廠做

湧表示謝賢.jpg

要戴VR定3D眼鏡睇嫁?

可能會發聲
2個幾一張喎

可能係凸字呢

呢個RUN打到散哂

賭撚又贏

雙面spot UV加燙銀過啞膠咋
我做hangtag都無咭片咁貴
間野鳩quote價，cls

印刷做激凸其實唔貴

wa~吾皇都食T

LUKA槍 USE 極呪 HO GING

好似多得滯

Smith 係到抽水

叫我fd改緊

嚇死我，以為吾皇食T

燙完銀之後過啞膠會唔會無左燙銀既效果？

哇 神經刀4分波

唔會

淨係喺psp玩過芒亨
嗰陣覺得好難玩

其實我可以肯定講印刷，我比印咭片班友熟好多
佢幾錢成本我都計到
不過要工廠d大機走去做印咭片呢d細野
廠損失好大，亦唔想浪費我d人情牌咋

X2

湯神

賭撚又carry

幾你果百幾張咭片，又要開模又要set機，唔值啦，叫你個fd拿拿聲改啦

又係JR SMITH

關鍵先生

game 4同game 5 真係堅勁
game 1-3就係joke

賭撚

有人CARRY 唔駛場場勁

有冇人refund

FMVP啦

Lm wait D74C

KD一打四呀今場

D7BC4C

D74C

無力啦

吾皇同uncle都無曬力

吾皇打足咁滯
出BENCH都要靠佢LEAD住

無LU

無計啦..真係唔夠KD打

拉近左又比佢隊幾球
CURRY 又玩弄班高佬

成個下半場KD係hot hand到守唔到

JR

尋日熊衫今日牛衫

redbox

牛創

gapdie

納強好腰力

賭股

國抽番去20MA

完美後抽

cow corpse在天之靈應該好欣慰

終於CHAMP到

由抱大腿到變左大腿

Eprint

牛官

放棄左好耐

仲有人科勞咩

OK D7ME...

我係未走

in faith we 7s

大陸個隻槓桿到癲既方法

起大陸好似真係work

hihi 睇好牛創

又要去ifc 岩岩先返屋企ja

塞車呀

D7BC

BC d taste

今日出專？

曾奪四屆英超「金手套」獎的祖赫特正值當打之年，竟然感懷身世，自言「一無所有」。究竟這名英格蘭國家隊門將發生了什麼事？他與哥迪奧拿的關係怎樣？

英籍球員受球會球迷歡迎，亦可填補本土育成球員名額，向來在英超特別搶手，何況是貴為三獅軍團大門的守護者、曾在世界盃和歐國盃把關的祖赫特？但這名30歲的著名門將，如今卻成為了曼城的棄將，拖連奴的退貨對象，就連向來最信任他的英軍，也說要把他撤下。

曼城一擲4,000萬鎊，宣佈從賓菲加簽下23歲的巴西門將伊達臣，哥迪奧拿的潛台詞是：即使巴禾表現不夠好，也不會重召祖赫特。

季初被外借到意甲拖連奴，祖赫特原本打算憑好表現力求翻身，但接連幾次犯錯，被媒體選入意甲最差陣容，拖連奴主帥米赫洛域決定不作續借，轉而另覓門將。

英格蘭在周末的世界盃外圍賽被蘇格蘭以2比2逼和，格菲斯的兩個死球，如同宣判了祖赫特死刑。祖赫特受到批評，英軍主帥修夫基即手起刀落，預告在下仗對法國不再讓他把關，轉用希頓和畢蘭特。

無處容身的祖赫特來季何去何從，他自己亦茫無頭緒。在備戰本周國際賽時，祖赫特接受英媒《442》的訪問，坦白自招目前處境，表示未有球會問津。他說：「這事情我也想可以向你賣關子，但我實在沒有消息可以隱瞞。我現在一無所有。

我現在的處境很有趣，最重要是要有耐性。我慶幸正值國際賽期，讓我可以將注意力轉移到我的國家隊，之後我們再看看會怎樣。」

門將位置曾帶給祖赫特名和利，但擔任這位置的球員也有一份無奈。祖赫特說：「這世界很奇怪，很多球隊有數名很好的射手，但仍會簽入頂級前鋒，但如果他們有一名好門將，就不會考慮再簽另一名頂級門將了。這遊戲就像一個棋局，而我目前的情況是與別不同的。」

祖赫特慨嘆年紀不輕，最希望是有穩定的工作，不想再被人借來借去。「我已不是十七、八歲了，我喜歡穩定。球員的生涯很短暫，足球界的事可以很瘋狂，我對發生任何事也要有所準備。」

談到與曼城及哥迪奧拿的關係，祖赫特形容是無怨無恨，但「各行各路」，他承認最近已沒有跟母會聯絡，而且感覺已無此需要。

「他們簽了新門將，我明白這是什麼意思。我現在沒有實際需要與他們(曼城)聯絡，幸好有經理人代我去辦，他們有談過，他們做他們的事，我們做我們的。」

祖赫特說，不知道曼城會接受什麼價錢才讓他轉會。「我不相信他們會在價錢上給我留難，我認為我們之間有足夠尊重可以辦妥此事。互相對抗實在沒有意思，我們雙方都不懷恨意，他們走他們的路，我走我的。」

哥狗

唔落觀

ETH又升

U fat fat

有矛人玩天堂2

電腦版移植落去?

Refund ar pok guy

聽聞係得個樣

可以一戰

4C Refund

呀呀～寄雙思風雨雨中～

745-2...
15典止..

d7bc

BC又~~~~中

Ping law...Ho inch....

讚你似陳雲又唔得

國C BC

老師又~~~~中

俾紅盒狙....me dive go Thai masa池 suen...

DT執話都冇咁易啦...m30通道扯突回調ar....

BCISGOD4CISG

4ching ar...hai Mei buy gundam vs later...

上左ifc 仲keep唔keep ho

重點係
老師又~~~~中
詳情請睇神驅直播

落返黎啦

LBJ：沒有效力過所謂的超級球隊

幽默大師LBJ

如果我狙，諗住去邊？

有分別咩

我已經好厚度
索佬個Ｄ絕到
我諗有Ｄ人除時會自殺

村姑搭玻璃心零龍喚士又OK喎

麵粉廠

bc dup乜野骨

已經上左ifc

with happy ending

都係遊客去開果d lets relax ja....

let's relax都幾好丫

金魚缸

雀仔masa池

前列腺按摩

agger, pattaya果間再正d

Me go go bar....

係唔錯既 ....但成日唔記得預約

YES AR...

洗唔洗留定ID做好友？

Agger
又靜又算正經

1.1萬留下人工有ot 補水
全港一齊加人工啦

11001

算？

香港d老細一定會

女巨人兩個機殺

有幾多公司係仲存在d 11k 或更小既全職職位

Admin 文員果d lor

你可能好厚度，不過唔太厚道
自問我在廟已經好留手
平時我串人遠唔止咁

唔會掛，番9到6 得11k 不如留係屋企咬老綜再搵多份現金出糧

CHOW DOR JE 兵長 HO NG HO

今時今日MO 144 既隊長技真係雪黎都嘥電費

洗唔洗幫你計下老綜糧
利申：相當熟悉老綜計法

唔洗，我都係9up

多個公務員評議會及代表早前對公務員薪酬趨勢淨指標表示失望，行政會議其後建議，行政長官指令向四個公務員中央評議會的職方提出薪酬調整方案，在薪酬趨勢淨指標上，再額外加薪0.5%，公務員事務局今日公佈，行政長官會同行政會議已就2017至18年度公務員薪酬調整作出決定，低層及中層薪金級別公務員的加薪幅度為2.94%，高層薪金級別及首長級公務員的加薪幅度為1.88%，高層薪金級別內的任何一個薪點均不應低於67,270元，兩者在在薪酬趨勢淨指標上額外加薪0.5%，生效日期追溯至本年4月1日。

Pt 34加完人工會低過pt 33

淘寶淘隻飛利浦led 燈膽都係十蚊雞
香港賣到三四十蚊

問紅盒攞貨啦屌

香港來貨同零售都係差唔多

首先你要肯定淘寶個隻led 真係飛利浦既led燈膽

好多vendor都會開淘寶店

轉生港女搭新嗰隻光限都好勁

點先知個間店係vendor 開？